8月24日 星期六 觀塘遊行 1300 駿業街遊樂場 集合

8月24日 星期六 觀塘遊行

1300 駿業街遊樂場 集合
駿業街遊樂場》駿業衔〉海濱道〉 順業街>偉業街》
常怡道》宏照道》零碳天地外

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

823 手拖手

推呀

ok

我以經預算咗會去邊個地鐵站,

你呢 ?

Mk or prince Edward

呢兩個最方便我

我會帶埋帶係頭嗰啲燈, 等航拍飛嚟影嗰時開著佢.

以前係鴨僚街買過, 好似 $10 個,

依家搵定出嚟先.

搵到了, 啱啱試著,

重好光呀

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

聽日

?

一陣

觀塘線聽到話幾個站 close咗, 堅定流 ？

依家喺地鐵搭緊車去觀塘

依家諗住喺油塘落行過去

油塘出咗閘而家準備行去觀塘起步點

即時post?

啱啱喺油塘站落咗車而家完茶果嶺道行緊去觀塘起步點

啱啱經過茶果嶺天后廟

經過咗公廁， 濕咗條毛巾 ， 飲咗淡水， 屙咗篤尿。

茶果嶺道進入偉業街

啱啱經過咗條大水坑